爆閘黎講熱狗都算第一

爆你閘使唔使你批准牙-.-

波台風紀
惡撚過共產黨

下 你地同阿狗做唔小啦屌你老母扮受害者

猁狗都成日爆人閘同MON人POST啦

Chilunsin

你班猁狗咪一撚樣成日爆閘，講經咩

望下條友咩comment先啦

熱狗係咁 樓主唔駛咁嬲

屌你痢狗咪一撚樣 獌連之前失分啲痢成堆難民咁係公海鳩嗚

猁狗不嬲嚴人寬己，踢鳩人都話冇犯規，人地隊犯規就話人mma

咪尾啦
岩岩我睇過熱post 條友都無貼波衫認證
係撚熱狗

你都識講公海鳩嗚

公海你管埋

講緊爆閘你又做乜鳩
個腦有事就入急症啦
不過動物醫院又係難搵啲既

要貼波衫認證先可以係post到發言真係好on9

咁樓主唔啱啦
道歉未

對唔住 我錯

識對唔住就原諒你啦 下次唔好扮受害者喇

🚬

樓主好理性 識講對唔住

傻西

班賤種日撚日都光明正大咁拎曼區啲野post出黎
真係以為自己大撚哂
又唔諗下自己個臭閪狗竇咪一撚樣大把on9野

熱獌大聯盟

含到雪雪聲

口爆+屎眼都奶埋

屌你老母未來熱拎閪到冠咩 今年點睇都係利狗攞 未來熱連阿狗都唔贏就想拎冠

每日一篇咁滯 仲好意思屌人爆閘

加美路cap利狗野出去咪又係咁撚樣
次次都講到好委屈咁 屌你老母臭閪

入黎屌尻你地班賤種喳
使撚幫熱狗先屌得你地？
你班賤種就人型蜈蚣食自己友啲屎喇
On9仔

呢句可以cap定先
一陣利輸比阿又可以拎黎笑
雖然唔覺會輸

你隻屎眼比狗屌到眼大睇過龍？
有閪話委屈？有閪話曼無？
講數量都唔尻夠你班紅衛兵多啦

點解曼狗有咩野一定賴利記？

你就下下大鳩哂啦
自己手足cap鳩人狗竇就大條道理一齊屌
我屌你老母改名屌獌狗都唔撚得

獌狗比人cap又話人大撚哂

你曼有咪得囉
我日夜提果個6星annual dinner呢就係轉會post既
咪撚下下話咩狗竇cap
你地班賤種狗係轉會post j山神煩撚到閪咁
Bin鳩你好撚合理呀

咁既球隊咪有咁既球迷

LONDON黎講
阿>熱

成班利狗爆人閘就得

好撚蠢 暗示人係動物自己又睇得明人地講咩 唔好咁肉酸啦痢狗 一開季就柒到而家 又j雲迪克世一中堅又屌ea沙拿得咁低rating 睇見你班生滋狗好笑
同埋你班撚樣咪一樣爆鳩獌狗閘 有撚分別

笑撚死 無野講無撚啦啦拉呢啲黎講
笑尻死人，J下山神 就叫煩到你，就bin尻你好合理
好撚大嘅官威wor
轉會post你痢狗渣旗？
日撚日係度懶撚理合理化痢狗啲閪野
原來到頭來一句話人煩就係

有你呢句就得啦
淨係公海啲痢狗閪post已經煩撚到人啦
咁Bin尻佢地都好撚合理姐

轉會post office打j無問題呀
柒左咪比人bin囉屌你老母

笑撚死人咩 傻鳩熱

爆爆下閘唔記得睇自己隊西波

熱>獌>利

輸波唔爆得你閘？

屌你老母死熱狗，俾狼咬撚死你呀